男子雍景臺墮樓 飛越窄巷倒高雲臺泳池邊亡

9月23日(六) 22:57更新 21:47建立
男子雍景臺墮樓 飛越窄巷倒高雲臺泳池邊亡

西半山發生墮樓案件。一名24歲姓林男子，晚上8時許，在羅便臣道70號雍景臺2座一單位，自行走到大廈天台，其後一躍而下，中年漢跨越衛城坊，再直飛西摩道2號高雲臺私人泳池旁邊，頭顱爆裂。有人見狀，慌忙報警。救護員到場，證實男子當場死亡。警方現場未有檢獲遺書，初步調查事件無可疑。據了解，男死者有情緒病紀錄。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
生命熱線：2382 0000
明愛向晴軒：18288
社會福利署：2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)：2896 0000
東華三院芷若園：18281
醫管局精神健康專線：2466 7350

24歲 中年漢？

好似好高難度

咁應該係花式跳水定花式跳樓

半山凶宅

以後又多左個靈探新熱點：半山猛鬼泳池

點解今個月連跳樓自殺都死得咁奇怪

掉轉打錯24歲機會好似大啲

[edit]

首抽ssr都重刷
癡撚柒線

RIP
之前窮人及學生哥自殺
而家住半山、豪宅及公務員自殺及他殺

究竟發生乜事？

自然界既平衡
一個地方如果唔適合咁多人一齊生存
咁就會選擇結束某啲生命來確保優良基因既族群得以繁衍落去
而攜帶情緒病基因既個體好明顯應該中止傳播不良基因啦

有錢人死得好

邊隻狗官親人？

係咪高官嘅仔?

單位賣唔賣

抵撚死 香港太多人阻撚住哂

你唔好同我爭凶宅

你戇鳩小陣唔好扮專家啦

係咪賣唔出部ipad ?

或成手蟹phone

24歲已經好老